琴晚有冇人有睇IMPI？

入咗現場睇 全場一齊boo鳩泡菜仔真係好開心
同埋想問下睇直播嘅巴打聽唔聽到好多人講粗口

十連冇難度

1

2

3

4

5

6

太妍唱得一首歌，無撚野啊

7

乜鳩
講緊mma比賽呀 唔撚係乜鳩泡菜mama呀

再嚟過
1

8

9

10

有睇，九柔條友係廢但泡菜狗好撚無品

終於有
九柔條友立技真係冇得打，但泡菜真係好唔尊重人
琴晚好多場都好正 比我想像中好睇
巴打現場睇？

繼續推

屌冇人睇